屌，同女朋友關係開始淡

whatsapp依家佢淨係嗯，okok咁覆
佢平日做咩我要睇佢ig story先知
電話都已經好少傾
見都少見左，尋晚上同屋企訓佢都淨係掛淨玩GOop
係咪一到四個月就係咁？
好似開始睇到最後分手個畫面咁

你確定佢係你女朋友

過左熱戀 差唔多啦

拿拿臨中出埋好搵定下個

但係whatsapp覆都唔洗咁hea掛
大佬佢覆啲friend好撚有心機

等分手

自已第一次拍無謂搞到咁呀……

有冇傾下

我會，等我收工先
尋晚個感覺真係好差

依家就wassapp先啦

屌左未？屌左就放開搵下個啦

4個月咋喎

多啲搵佢 俾多少少驚喜佢
等佢知你著緊佢
如果咁都繼續冷淡hea覆
巴打我勸你早日離場

希望佢覆我喇

我都同男朋友三個月開始淡
佢話工作忙左無以前咁多精力去愛我
又話發現依加無以前諗得咁鍾意我
琴晚去佢屋企都掛住玩PUBG...

其實我自己都差唔多
但我都有抽時間陪下佢
同埋每晚都有講Good night I love you

咁你有冇得閒搵下佢先？

帽事既

都有ge，對上係四月頭
一收工去左長沙灣買左個佢好想食既包上佢屋企(大圍)
不過一上到去我肚痛瘋狂all屎

淡咗好快就有理由同你分手

幾年喇?

淡左就淡左，你揾佢傾佢都係揾啲借口打發你

佢都係等緊時機分手，或者等你頂唔順你講分手

邊有得強求，單刀直入問佢係咪想分手好過啦

我都每日盡量接佢收工 放假時間都陪佢
佢自己住 我幫佢執屋做家務
但佢都無咩表示回應返我